我知大家今晚都好難入眠

不如聽下歌
share埋比啲仲未覺醒嘅人

今天不出來
明天出不來

人既是人 有責任有自由決定遠景

想跳想死嘅同我入一入嚟

全部人同我睇左佢

推